我們正在迅速地解決這個問題，而且我們的疫苗很快就會問世，我們的治療方法已經取得了很大的進展，非常大的進展。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 製造商現在被要求報告活性藥物成分的生產中斷，活性藥物成分是藥物中產生預期治療效果的部分。 藥片中的“非活性”成分可能會對你造成傷害Yelena Ionova/The Conversation, 2020年9月15日 
 唯一能真正改變這種情況的是疫苗或某種有效的治療方法和適當的政府援助，這似乎是其他英語國家為他們的小企業和餐飲業所做的。 福桃的大衛·張談餐飲業為了生存需要做出的重大改變貝絲·科維特，2020年9月14日，財富 
 每天都有人死亡，我們需要儘快為這些患者提供疫苗和其他治療方法。 Covid-19疫苗會改變醫學研究的未來嗎? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼經濟學 
 我們實際上有能力開發治療這些疾病的方法，即使不能治癒。 Covid-19疫苗會改變醫學研究的未來嗎? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼經濟學 
 他確實患有“黑狗”(抑鬱症)，就像他自己說的那樣，有東西可以專注於它，對他來說是一種治療。 出售丘吉爾的秘密寶藏:一個英國首相的生活在拍賣區|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 如果這個結果要有真正的治療價值，就需要進行仔細的對照研究，尤其是在人類身上。 魚油，薑黃和人參，天哪! “健腦食品”是胡扯嗎? |博士。 Anand Veeravagu醫學博士| 2014年10月10日|每日野獸 
 此外，新的研究表明速尿可能根本沒有治療價值。 肯塔基州將如何自救賽馬|喬納森·米勒| 2014年9月4日|每日野獸 
 克魯克尚克經常談到瑜伽的治療潛力——甚至是藥用價值。 瑜伽對你有好處。 但這是醫學嗎? 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 他建議“儘可能使用最低劑量以達到治療效果。” 吸菸vs零食:為什麼可食用的大麻比吸菸更強大Steven Wishnia | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 在此之前已經聲明，本文不會試圖證明癲癇是可以通過治療手段治癒的。 癲癇的性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特 
 作為一種治療措施，社會應該利用心理學知識作為一種新的控制方法。 禁忌與遺傳學:梅爾文·摩西·奈特，伊娃·洛瑟·彼得斯，菲利斯·瑪麗·布蘭查德 
 可可鹼一段時間以來一直被認為是一種有價值的治療藥物。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 關於它的治療功效的聲明通常都是誇張的。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 然而，就我們所知，沒有令人滿意的證據表明這種提取物有任何治療價值。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種